跪求大西北黃車房！

最近買左部2011馬3，想換個車機同裝返個後波鏡。
最好屯門區

搵

留名睇佢下面出現

條友黃唔黃我唔知
不過把口串過馬撚

真
不過佢d 手工幾靚仔
之前換返個單頭車機
佢又突登幫我搵定埋個櫃桶仔

lm

唔使跪求咁慘
Download 和你pay 呢個apps
Filter 揀返行業同地區就搵到你想要嘅舖頭啦

我都係搵豪仔整車機同後波cam
我覺得佢幾nice喎
手工就真係靚仔嘅
對比人地其他車個啲後波cam

錦田啱唔啱？

自己裝
我都係自己裝

師兄搭單，錦田邊間？

手工係好好既
幾好吹
唔識裝就搵佢地啦
價錢又公道
不過係土瓜環

個後生仔就幾好吹既
如果你diy過車機，d線，尾cam就唔好落去實串撚到你一面屁

流浮山ok？

搭單問 新界東/上門有冇邊間黃店裝前後cam好?

車房咩名？想搵佢！thanks

大山迴旋處嗰邊，
中石化油站隔離。
Pm我

咪撚害人啦
易鐘情都夠膽推介比人
去facebook 朋大把受害人比佢打到部車花哂

同問

叫咩名

仲要俾黑社會恐嚇

錦田 "跑-入 Motor", 黃車房!

Tailwind

正想講 二衝程都有人介紹 痴撚線

打佢個名上google 大把苦主睇

黃唔黃我唔撚知

但呢間確實係黑店